(超重要)高層想出絕招，發夢者必聽

有評論員有以下評論，跪求大家用少少時間由 0:28 開始聽下：

雖然無得Fact check，但由今天起發夢時一定要保持警覺：
(1) 無時無刻留意身邊有無可疑人物
(2) 要更小心保護自身安全
(3) 要避嫌，為免俾人屈，唔好同警對峙，遠離佢地。佢地一來就即走，同佢地保持極大的距離
(4) 站得較遠的發夢人士可以的話，影低整個事件的發生經過，要影低隻／堆鬼

希望不是真消息

所以大家不要起火

推